教協民調: 多數會員撐議員留任一年

(呢個係教協民調, 唔係香港民意研究所進行去留民調. )

我早公開預計: 大部分飯民議員都會走, 剩下部分最保守兼食古不化既議員入臨立會.
所以今次教協民調, 都係預撚左.. 葉建聯準備入臨立會.

逾10位民主派委託香港民意研究所進行「去留民調」，表明會服從民調結果，決定係咪接受延任一年，民調結果料下周三（30日）公佈。其餘民主派議員中，部份會睇吓業界意見，其中教育界已完成收集教協會員意見，結果多數會員支持留任，教協未有最終決定，但呢個會員民調結果係最主要考慮因素。

鄭松泰, 鄺俊宇都準備杯葛了,

係咪唔知咩叫功能組別佢就係唔使對市民負責

支持教協永續延任做萬年國代，邊個唔支持就係本土/獨派黑暴鬼

應該話，
佢嘅選民就係教師，
投佢嘅人絕大部份都係教協會員，
咁人地教畜圍內民調結果係咁...
教畜真係

教師通常都保守, 出常結果

教師通常都保守, 正常結果

教畜唔屌得架，隔離台啲post話社工同教畜最深黃喎

入撚左教協咁耐，除撚左去買野食買旅遊保險都唔知有乜用

多數即係幾多
連數字都冇

功能組別

共聯會免費入會（雖然唔會入）
教勃80蚊一年
大家都有月餅劵買

教聯呢？

一個初選都唔敢既柒頭仲可以對佢有咩期望

下一個就輪到你班教畜啦

係咪以為保守就唔會比人清算

唔係講笑，我諗教怯入面班友真係仲覺得攞住個位可以擋到港共對教育界既清算
泛民啲議會戰線論，其中一班die hard fans應該係佢地

被代表左

佢啲民調我一次電話都冇收過